# README #

Bienvenue sur Don't Be A Looser !

[Lien vers l'application](http://plzdontbealooser.appspot.com/ "Dont Be A Looser")

### Comment ça marche ? ###

1. Connecte toi via Google
2. Choisis tes thèmes préférés via "Mon Espace"
3. Rate tous tes événements préférés et deviens le looser ultime !